光明有時，順應天命。

中文
好有趣㗎

齊來學中文

順應天命